[聖誕限定]日本仔出左食草莓蛋糕味撈麵

屌你老味將d糖落埋d麵到撈黎食

買過朱古力味
之前aeon賣唔出要markdown賣